下隻登上pc平台既ps獨佔game會係邊隻？

Horizon開咗個頭
我佔下隻應該係蜘蛛俠or戰神

knack

我都想spider man登陸pc冇ps4冇得玩

我想玩戰神多d

我係spider man fans嚟

ps已成condom

佢之後既方針應該係ps限時獨佔

隻game都成3年
ps班人見到上steam就失心瘋咁
又話以後買PC就得洗乜買ps5
得啖笑

跟本唔應該有console 呢樣野

慢慢等，或者幾年後又多一隻game上pc做宣傳

The last of us

PS撚嬲鳩了

女神異聞錄

FF7R

p5r出就不得了

有咩問題
Xb 埋獨估都上晒
賺埋水尾唔好？
遲d 可能psn+免費

應該呢兩三個月psn 就會免費， 上次變人都係咁
比我係sony, 下一隻會係 ps5 god of war 2 出之前，
god of war 會psn 免費 + port 去pc, 吸引人買ps5 + god of war 2

Bloodborne 完全版，終於可以享受60fps以上嘅暢快體驗

留名等睇Hermen Hulst呢條友岩岩升職上位就比人炒左

希望係Bloodborne

啲comment

希望係戰神 獨佔左好撚多年

spider man 如果上 pc 一定會買嚟再玩過

嗰種流暢感 ps4 完全滿足唔到我

得 30fps 玩到想死

60fps 再加上高畫質任你set 吸引力確實好大

體驗過自然會明

doa排球